
                      quizas sea la mejor pelicula de 2010 Casas y Romero lo bordan, parece que hayan sido criados en la calle. naturalmente Gómez como siempre maravillosa. Por otra parte el trabajo de Paco Cabezas es impecable
        
            